%表題   DclLegendreTransform
%
%履歴
%\Drireki{
%         12/12/20 辻野 智紀 (HTML から PDF へ)
%        }
%
\subsection{DclLegendreTransform\_F}
\label{shtlib.DclLegendreTransform_F}

\begin{enumerate}
  \item 機能 
   \begin{quote}
   ルジャンドル正変換.
   \end{quote}
  \item 書式 
   \begin{quote}
   {\tt call DclLegendreTransform\_F(m, wm, sm, [isw], [idx])}
   \end{quote}
  \item 引数 
    \begin{quote}
      \begin{tabular}{llp{10cm}}
        {\tt m} & {\tt <I>} & 変換を行う帯状波数. \\
        {\tt wm} & {\tt <R(:)>} & ウェーブデータ. \\
        {\tt sm} & {\tt <R(:)>} & スペクトルデータ. \\
        {\tt isw} & {\tt <I>} & 変換の種類. \\
        {\tt idx} & {\tt <I>} & 作業領域番号. \\
      \end{tabular}
    \end{quote} 
  \item 備考 
   \begin{quote}
      なし.
   \end{quote}
  \item 関連項目 
   \begin{quote}
    \begin{itemize}
      \item 関連ルーチン (shtlib)
    \end{itemize}
   \end{quote}
\end{enumerate}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\subsection{DclLegendreTransform\_B}
\label{shtlib.DclLegendreTransform_B}

\begin{enumerate}
  \item 機能 
   \begin{quote}
   ルジャンドル逆変換.
   \end{quote}
  \item 書式 
   \begin{quote}
   {\tt call DclLegendreTransform\_B(m, sm, wm, isw, idx)}
   \end{quote}
  \item 引数 
    \begin{quote}
      \begin{tabular}{llp{10cm}}
        {\tt m} & {\tt <I>} & 変換を行う帯状波数. \\
        {\tt sm} & {\tt <R(:)>} & スペクトルデータ. \\
        {\tt wm} & {\tt <R(:)>} & ウェーブデータ. \\
        {\tt isw} & {\tt <I>} & 変換の種類. \\
        {\tt idx} & {\tt <I>} & 作業領域番号. \\
      \end{tabular}
    \end{quote} 
  \item 備考 
   \begin{quote}
      なし.
   \end{quote}
  \item 関連項目 
   \begin{quote}
    \begin{itemize}
      \item 関連ルーチン (shtlib)
    \end{itemize}
   \end{quote}
\end{enumerate}
